人民日報—香港就像呂布一樣，到處認乾爹，最終只會自討苦吃

系

三姓家奴 言下之意中國 英國 and then...?

三"家性"奴

至少呂布長命過丁原同董卓

吕布咁打得 拎黎形容香港
證明香港地位幾咁重要啦

yes lol

係呂布已經打撚死你

呂布殺咗丁原 董卓

又講得無錯，所以係咪暗示要香港獨立？

咁多口水
又叫香港做人中呂布
又唔出老解
睇嚟共匪驚到爪都震晒

中共=董卓

但呂布係孤兒
所以

戰神呂布 幾型

香港就係戰神呂奉先，多謝人民日報

香港係咪三姓家奴?

無錯 香港人係好撚打得
好打過林奠 多謝

係都爹死先

THIS WAY , SIR!

香港獨立！

支那人思維就係咁狹窄，成日將權力同父母關係掛勾，我識好多外國人都從來唔會稱呼政府做父母、阿爺之類，係支那人奴性咁重，終日以為有權有勢就等同人地父母，仲有咁多港畜日日稱呼支港做阿爺！

共產黨就是董卓，18路諸侯齊來討伐。

呂布殺了大陸呢個董卓，大快人心。

忠勇之士，諸殺逆賊董卓。

呢個真

咁死前咪會斬埋支那先

無所謂呀
流芳百世

就係唔認你
吹咩
有民主嘅地方就係我地嘅榜樣

支那咪董卓囉

城下一聚

又冇人識老納

咁中國一定係董卓

又係老納

啱呀 呂布都係獨立之後收皮 咁想香港收聲收皮 咪由得香港人獨立囉

淨係認美國佬咋喎

咁中共=董卓

而董卓好快就退出左歷史舞台

就係唔認你終國

呂布先為丁奉下屬，再而投靠董卓，最後殺董卓，自立為一方之主

承認香港舉世無雙?

source?

到底肯亮劍未

滿清=呂布老豆
英國=丁原
赤納粹=董卓
下一步就係殺董卓、投靠袁紹袁術/自立

呂布有3個老豆
我地第3個老豆係唔係美國

中國係丁原定董卓

你好

岩
認邊個做乾爹都得
係唔認你中共阿
你吹咩

呂布專殺乾爹

人中呂布 馬中赤兔

好過認賊作父

即係中共驚美國驚到瀨屎

咒中國第一個死 反了

顶你

支那想做邊個

換個角度睇, 阿爺都有先遊既一日.

説不定呂布本來係正義既戰神，做臥底殺死暴君董卓。可惜亂世之下唔夠人奸詐，最後由勝者撰寫歷史

換個角度睇, 阿爺都有仙遊既一日.

呂布願降！！！！！

呂布齒黑

反送中變左美人計，分裂父子感情

最後仲獨立到...... 一陣

老納post ....

中國=董卓?

講得啱喎，戰神呂布

文宣呂布圖開心下有冇，呂布超型啊

笑咗

關你撚事？

唔通認漢獻帝咩？

咁我寧願做戰神

咁土共想做董卓定丁原？

拎董卓形容自己

納dee

最後獨立到一陣，但暴君董卓俾佢打死。我係呂布都死而無憾

老冇應同

人中呂布
城中香港

咪多得垃圾儒家思想囉

不想活了

吹啊

臨記都係臨記
認真d扮好無

😂
係咪即係話香港好好打

呂布 無雙
香港 亦無雙

怕香港變八國集中營？

睇清楚 納Dee出嫁

咁中共當局係董卓⋯⋯？！

香港真係三姓家奴

香港係戰神呂布

做呂布呢個戰神，有咩唔好